覺唔覺日本人只係一個垃圾民族?

其實真係無乜優點
你話佢好禮貌
其實不知幾撚虛偽 反而香港人屌你老母就屌你老母
日本人就屌之餘扮到自己好似好有禮咁
飲食文化又垃圾 食埋晒D ON9拉麵 同將D食物放係一小舊飯上面以為好撚好食
再唔係就生食野當美食 無技術可言
平時拍D垃圾片又唔好睇 笑片唔好笑 鬼片唔恐怖 AV又變態
大韓民族大炒小日本啦

崇日狗負皮

覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺覺唔覺

收皮啦，日日出垃圾post搵存在感，拉低學術台質素，同啲垃圾中醫撚一樣，

死翻去創意台啦屌你老母

垃唔垃圾原來係你話事
你咩新鮮蘿蔔皮?

你以為，香港人虛偽好多

人前人後兩個樣呢啲基本

有啲隔幾個鐘就唔同樣，仲可以屌你份人虛偽

崇日個d通常係有咁上下年紀
崇韓就多數後生仔
無計啦 以前日本文化輸出真係好強 唔少人都係睇龍珠/日劇睇到大
不過都過時喇
單講歌又唔夠人地強（講影響力）
劇 d演員又變曬老餅 劇情又唔夠創新 （人地韓劇最近都開始多神怪/科幻）

日本真係得AV同動漫係有價值

D死廢老崇日
日日係到J以前
又唔睇下依加幾垃圾

垃圾中垃圾